入左平保騰信個啲傻鳩入一入

準備好向下free fall未

利申：有貨

屌你老母

鬼唔望樓主被狗屌